有無黃IT公司搞遙距營商計劃?

如題
想申請但唔知搵邊間好

pish

你自己申請咪得
自己搞到自己搞啦 無謂比人賺
你唔想煩可以搵我既

請我幫你搞?

可能我講得唔清楚
我指係黃既服務供應商
如果我無理解錯, 佢d project一定要搵服務供應商做?仲要每個project搵兩間既quotation

咁可以向生產局個 qualified supplier list 度搵
佢recommend 咋麻

我覺得最好自己搞...因為搵人搞都未必批到
但佢幫你填野 就收你錢 除非不成功不收費

有，巴打留tg？

有recommand list入面嘅服務供應商話政府改左指引到最尾有可能批唔足錢

有無聽過呢個講法